其實乳房只係兩舊巨型脂肪點解會咁吸引？

物以罕為貴

屁股吸引啲

sorry ，我以為你講緊 雄(お)っぱい

我自細都有呢個疑問

btw 真係好吸引

DNA影響腦部
乳房吸引係令bb識得搵乳頭吸奶

因為男人要搵女人生下一代

個波唔大可能冇奶 冇奶生於下一代就要死

所以祖先都prefer 大波妹

久而久之搵大波妹就潛移默化咗

仲有好多野係人類祖先留俾我地

例如鐘意圍爐取暖會開心咗

細個怕黑

女人就係要講八婆野（男人出咗去打獵 得返女人起起山窿冇野do)

錢都係一張紙仔
但係我望到屎眼出汁

會員編號：275238
會員名稱：東亞懦夫
註冊日期：2019年7月7日

【⚠️】
事蹟：指責抗爭者應該見好就收就唔會冇咗咁多條人命。
詳細來源：

剛剛打完j

拉返

所以男人屁股好受歡迎

點解人類要咁執著於眼耳口鼻既形狀，大細，分佈

因為男人都鍾意玩圓既野
飽滿同夠圓，有一種完美神秘既感覺

港女咪又係咁樣繁殖

因為香港人祖先飢不擇食

其實樣係最吸引話知你幾大波
如果你要剩用波吸引黎比較，其實一樣有腳膠之類，我自己都鐘意pat同波

又係你條垃圾

因為社會成日神秘化胸部

會員編號：387391
會員名稱：窮逼割韭菜
註冊日期：2020年12月14日

【五毛】
事蹟：嘲諷蘋果日報男員工不治
詳細來源：

【藍絲】
事蹟：嘲諷譚文豪、吳敏兒還押
詳細來源：

監獄校園 正

又係你啊陳生，再屌你老母先